走左有乜所謂，聽日再黎過

去接機今日接唔到咪聽日接囉，屌黎做乜？

咪再乜都屌好嗎？

老實講政府玩到cancel flight 玩咁大

走有乜問題，冇哂旅行咁留0係度咪冇左目的

高風險咪唔take risk 囉

be water, 聽日一樣再去

而家再入啦屌你老母

識玩緊係等佢announce 灰復運作先入

出去補給左先